14-25日美軍1萬1千人喺關島閉門演習,100多架戰機 三艘航空母艦打擊群

14-25日，美軍1萬1千人喺關島附近舉行閉門演習，100多架戰機、三艘航空母艦打擊群參與演習。

source

輸了

做乜唔去南海軍演？
3 首航母窩，唔係怕左大陸DF21-D 掛？
連登仔話內射左窩，怕乜唧？
哩響關島都無用窩， DF26 直頭打到關島。
去夏威夷軍演先夠安全穩陣。

解放狗實戰摺被 從不退縮 十戰十勝 世界第一